殺人回憶係咪最好睇的懸疑推理戲?

果種荒涼同陰深cls
david fincher 感覺少左動作追逐
coel brother 少左懸疑 多左無解感

請出招 好撚鐘意呢類

草叢噗出黎.gif

但係睇完一大輪都係無結果

佈局

最尾無結果個結局先神

睇完好心up，捉唔到兇手

有啦，韓國唔知前年定舊年搵到個兇手

希望出續集

上年搵到

最尾個表情代表咩

講套電影本身,電影入面冇結果嘛

真人真事 當時的確係冇結果

唔甘心、憤怒
同時凝望住殺人兇手

話想兇手睇完套戲之後去自首

兇手係監獄入面睇過套戲3次
仲要睇個陣鬧戲入面個兇手殘忍
諗落都覺得好心寒

david fincher 套失蹤罪好睇過殺人回憶

老老實實，佈局呢啲頂多b級頭，成個格局都未夠班，小品一套
殺人回憶係s級

呢套的確係神作以前唔明套戲點解叫殺人回憶，後尾發現原來套戲係拍畀個兇手睇，呢套戲係屬於兇手嘅殺人回憶

Btw，有無人都鍾意Old Boy？原本以為套戲係主角對反派嘅復仇，點知原來由頭到尾都係反派對主角嘅復仇

usual suspect

就係咁先爽
真實兇手都可能係fans
每年都睇一次

雖然好似舊年比人拉左

Old boy 心目中神作
韓版先好睇
美版不了

導演話特登拍畀個兇手睇

美版淨係得Olsen 扑嘢果幕好睇

點解咁多人問兇手係邊個
乜唔係有唔同既人要效仿 即係有唔同既兇手
利申 睇左一段時間 唔係好記得劇情